一句講曬 24號你投定唔投

正皮：投佢老母，踢走建制
負皮：一票不投，人血饅頭

呃正評...

正評>上一頁

麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

團結呀香港人

唔投=on9
攬炒投建制=on99

唔好話冇用就唔做

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

私怨嘅野等光復完香港後先算啦